熱狗成日話成功之前 我們絕對不要放棄夢想,咁依家熱狗夢想係咩?

社運又退出左,黃毓民主義又背棄埋,咁依家佢地個政治理念係咩?

夢想又係咩?永續議員?

城邦建國

永續清算
與天鬥，其樂無窮；與地鬥，其樂無窮；與人鬥，其樂無窮

同老毛差太遠,佢地只係係政治上既古或仔,長頭草

清算

但佢地既行為，處事手法同中共冇乜分別

搵真銀

因為陳雲係共產黨員
佢親口話習總放手比佢搞城邦的

如果唔係黨員
習總點會比佢搞？

鍵盤建國

三萬

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
由頭到尾都係

旅遊抗共，食清淡減肥

課金